兄弟大過all

身邊有人話兄弟大過all
我就以身作則去做出黎
話說上個禮拜五晚有同事約我禮拜六一齊出黎lunch
但係禮拜六約左兄弟去考試
最尾我決定甩佢底去陪兄弟
咁樣先至係兄弟大過all 吧
要陪女神就唔算兄弟大過all 吧
不服來辯

陪兄弟去考試，監考員

是陪考員吧